x1解散左 有種孤獨的感覺

追擊左白頭佬幾個月
冇得再屌 有d失落
有冇人明白呢種感覺

好彩仲有izone可以J下…

轉追擊produce其他團囉

完全明..🚬

好傷心

知音

哭左

同路人😭

做乜推返上嚟

一齊追擊TWICE